又係代post : 有關11月區選（文長）

首先，我想阻各位少少時間去睇吓近期政府嘅

布局。

時勢發展至今日，反蒙面法、緊急法、實彈射

擊...種種唔應該發生嘅事都一一出現，相信大

家好清楚背後都係建制派興風作浪，可能你會

話：唓！唔使你講、低能嘅都知啦！講埋晒啲

癈話！區選贏硬呀！

如果你有咁嘅諗法，我怕到時會輸得好慘。還

記得200萬人上街之後，爆出麥美娟問候林太嘅

錄音，直指有200萬選民會令建制輸到底褲都

無、但係今時今日黨鐵配合政府嘅情況呢？黨

鐵又關咩區選事呀？要知道選民有三種人：草

根、富豪同中產，基本上除咗中產、其他都歸

晒邊，咁嘅情形下，就要爭取呢群游離選民嘅

支持。你諗諗嗰200萬人有幾多中產？

而777政府同建制深明得中產、得天下，所以用

黨鐵、交通運輸搞鳩班中產，等佢地經濟受影

響，再屈落抗爭者度，咁班中產嘅票唔多唔少

都會去咗對面。

我想你地知道，當時有200萬人呢個數，對家好

驚之餘，已經做好對策，而且無一刻放鬆過。

所以，請各位今後思考吓行動係咪有利於運

動。

自推1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

輕鬆十連